英記者稱俄火箭運算能力不及iPhone 俄駐英大使館：可嘗試用iPhone上太空

英國一名記者在《星期日泰晤士報》撰文表示，俄羅斯聯盟號火箭的運算能力不及蘋果智能手機iPhone。俄羅斯駐英國大使館回應指，該記者可嘗試用iPhone飛上太空，不要乘搭「過時的」火箭。

英國記者惠特爾（Gilles Whittell）於周日（8日）在《星期日泰晤士報》撰文表示，隨著蘇聯解體，俄羅斯航天技術沒有任何改善。雖然俄羅斯升級了聯盟號火箭的電腦系統，但系統運算能力仍然很小，甚至比不上一部iPhone。
俄羅斯駐英國大使館其後在社交網站twitter上表示，惠特爾或許能用iPhone飛上太空，而不是「過時的」聯盟號。
按照記錄，聯盟號火箭已發射超過1,500次，成功率達97％。

俄佬都幾串

串過碼頭咕哩

好撚串
但係又幾有道理
叫英國人拎iphone做火箭cpu試下

跟本就碼頭咕哩黎

去冥王星㗎新視野號都係用PlayStation第一代粒cpu嘅改版

英國研究

運算能力高
但係去到輻射咁高既太空
咪又係即刻收皮
上太空設計要防低溫防輻射等等
做完咁多功夫之後
仲想同係地表用既iphone比
得啖笑

用現今科技做舊cpu可以控制qc
而舊cpu溫度同穩定比現代既好太多

持平睇
依家美國嗰個係勁過iPhone定差過iPhone先？

on9，傻仔先將咁新既技術放落火箭同衛星到

個記者曲線話比人聽自己無知

所有上太空嘅電腦都唔會好勁

佢串我先架

如果係噉就個記者on9啦
如果美國個勁得過記話啫

戇鳩仔

記者on9

飛行模式

英國佬有時真係好撚on9

睇 Topic 已笑出聲

單講運算能力有咩問題
上面班友就真係無知喇

笑撚到仆街

美國果部又點呢？快過iPhone ?

即係建議Apple玩埋火箭

Apple D錢多過美國政府

咪就係
而家講緊對比運算能力咋
關咩飛唔飛得起事呀

飛上太空並不是計較運算能力

太空野唔可以咁快

上太空啲電腦野講求經典耐用唔會壞 拎部iphone上去一陣間壞撚左,邊個上去整定又拎幾億出0黎射多支上去

依d 咩叫幽默回應lor, 反擊有力又唔會失風度，如果換轉係大陸...

強
外交部：中國航天科技成就舉世矚目 強烈抗議及譴責有關人士失實報導 嚴重傷害中國人民感情

我都load咗陣個俄佬答咗啲乜鳩
就好似：明明同你傾梗A同B，邊個跑手跑得快，你同我講B識得飛 做乜鳩

Appropriate Technology 都唔撚識
所有可靠野從來都用較低端但高QC 的產品

明顯係講兩樣野無得直接比較囉
咁都唔明 你閱讀理解拎u?
唔通冷氣又要同風扇比邊個大風d?

記者有乜問題？當年全美國都討論緊playstation CPU勁過美國火箭。

咁請問俄羅斯聯盟號火箭幾時退役，第一部iphone又係乜野年份面世？

Sor我輸

PS3晨早可以模擬地球啦

Ok，當我攞u
我係渣呀，但我識得飛，你吹得我脹咩？

屌你
有聲嘅

屌
見你啲口吻就心煩啦

人地講運算能力
你就要部iphone曉飛
玩撚晒啦

三歲小朋友都跑得快過霍金
英國記者：霍金不如三歲小孩

Sor
我都係睇下post算

正解
個記者抵人串

香港人都幾似英撚呀

其中一個原因好似係因為冇咁食電
上到太空電力好珍貴

港記者: 廖啟智讀書唔夠麥明詩叻

家人: 叫麥明詩去做戲囉

你試吓將你句野調返轉

要開飛行模式

以前讀u個陣
讀漿佬做傳媒個班個個都覺得自己無所不知咁款
外行咪覺得佢地醒目叻仔囉
內行聽完佢地9up只會覺得佢地好撚on9

港記者: 麥明詩做戲唔夠廖啟智叻

家人: 叫廖啟智去讀書囉

其實根本一開始個題目已經係on9
兩樣唔同範疇嘅嘢拉埋一齊比較

新聞噏乜9

長知識了

其實我部iphone 可以去到hong u space

仲以為係衛報左膠記者病發
原來泰晤士報啲記者都係咁上下

馬跑得快過駱駝

記得火箭用的cpu係要慢，好似係因為耗電細啲

曹星如拳重不及甄子丹

咪就係
而家講緊對比拳重咋
關咩贏唔贏到比賽事呀

咁若果係想陳述事實 應該係話全世界嘅火箭運算能力不及iphone 而非獨指俄製

諗起老江當年嘅回覆
利申先：反共份子

邊度都有韓毓霞

英撚真係on9

全世界啲記者都on撚99咁

上太空穩定性重要過運算能力

如果單純比較運算能力當係小知識冇問題，但係記者單純比較運算能力黎話俄佬航空技術冇改進就係佢無知啦，明唔明

十仔上電視個反應

有潛力，但你post得唔合時

咁個英國記又真係幾弱智

睇跑分打飛機

民航飛機好多都仲係80386 時代